覺唔覺係街度食煙既人同周街放屁一樣衰

臭到死

是靚晚二手煙

放屁有時無得控制
食煙係自己選擇
所以食煙應該係衰過放屁

忍屁，入廁所放